覺唔覺淘蝗貨果班港豬真係蠢撚過隻豬呀？

畀人呃重要死撐話d蝗貨平靚正，屌你老母影撚衰我呢d真香港人呀。

呢個真，
淘寶啲真係蠢撚過豬，
用＄50人仔買件衫，以為好開心。

香港都係賣緊＄300咋嘛，
同一件衫，點解要幫襯大陸人？比香港人賺過差價唔好咩？

畀人呃已經夠柒，重要畀蝗用蝗貨呃，呃完重要死撐 ，港豬柒成咁真係無撚得救啦。

有d傻鳩港豬淘完蝗貨但貨不對辨，佢會講咁平係咁架啦，屌，畀人呃到呃得咁開心真係屌佢老母啦。

咪喺 個個唔喺香港買嘢 d舖頭邊度搵錢交租？
業主唔使食飯呀 唔使去旅行歎世界呀

同港豬畀蝗用蝗貨呃有乜關係呢？
唔通我話港豬畀蝗呃港豬重要死撐是真的？

大陸已經有品牌行高檔路線 而且唔貴

柒牌？會爆的嗎？

還有，你只看見蝗貨有高檔路線，但你完全看不見蝗貨呃人路線？

你係唔係傻撚左呀？
你竟然買樓？
啲建築材料十有八九都係大陸嚟㗎！
會爆炸架。
由今日開始我哋一齊瞓街，
費事俾啲蝗蟲賺錢，
想賣建築材料讚我哋香港錢？
瞓撚醒未啊，我哋樓主第一個帶頭瞓街

唔買蝗貨就要訓街？
即係話畀蝗用蝗貨呃完重要對d蝗笑？
我都係屌下d港豬畀蝗呃完重要撐d蝗姐，做乜咁大反應？

乜畀蝗用蝗貨呃，港豬真係唔敢出聲架？

屌，唔撚係柒成咁呀？

隔籬post有個理想現實post

無啦啦又港獨
冇人教你點引導討論架咩
專業少少啦

其實依家香港好多細店賣既嘢咪又係淘寶嘢

你都唔好淘咁多蝗貨啦，明知d野呃人都要走埋去。

睇清楚先啦，我恥笑緊班畀蝗用蝗貨呃又要死撐的港豬呀，點解個個扮睇唔到？

五毛狗有質素的就唔洗做五毛狗啦。

係中國人就一定淘寶

唔用淘寶就實係港獨份子喇

你都on9, 你講果d係蝗貨係山塞蝗貨，我都唔會買呢d垃圾，即使係香港，做乜鳩要買蝗垃圾？